[又到性誕,請不要在港消費,我要攬炒] 請使用不推文回覆 (12)

鑑於好撚柒多伸手黨,唔睇頭兩個POST 就單機啦

fedex standard transit 話9號送到
但tracking system 去到8號就冇update

仲係pending緊

就係想食個免運

lm

之前無買到amazon fire tv stick 4k
E+想買返 已經回返價

好神
Btw我都係copy上版巴打提供嘅link就算...同埋我覺得香港地唔使用giant啦，因為佢揮發個時都有少少味

邊柒個提hello captain集運
Black friday買嘅聖誕禮物，隨時可以留黎變新年禮物
諗住支持下黃色集運，點知伏到hihi

paypal收到email無啦啦送100hkd比我

bns
兩盒 Godiva 6點左右簽收
8點半就入庫

係囉 我今次所有野都係用佢。 慢到一個點

入庫等幾日真係收得皮

唉

有冇買左咖啡機既巴打開箱？

咖啡膠囊邊隻好飲同邊到買？
買完咖啡機發現唔送咖啡膠囊

開箱？

好

買咗 Versa 2, 仲未送貨

係囉點解唔買2
我隻2仔都未出貨

This code can't be applied to some of your items.
點解唔得嘅

係wo dklm 完全無入庫訊息
問又唔覆

我都忍唔住手買左個懷爐，等佢寄
呢個post真係好邪惡，又跌兩舊水

岩唔岩港版用？聽講美版又話唔部岩，搞到唔敢買

仲未覆我

買咗今日到貨
178cm 66kg M 碼 好 fit

入庫要等3-5工作天
發貨到香港5-14工作天（似係船運）
加埋起碼一個月
下次一定用bns

佢又話空運

係咪用左黃店

x2

x3
各位有冇其他錶推薦 戴左隻細MM 3年

我於美森落order時都有留意到包裝箱有幾大，話係28 x 20 x 4.5寸，當時都心諗一個枕頭，使唔使咁撚大個箱？睇黎都係同巴打同一size...

bf正日買既ipad air同fire tv終於收到貨
唔洗日日睇物流消息啦

早少少講。。我買ar5幫你買埋

fitbit versa2 用 dhl 送 hk

左右兩邊係緊包住隻腳

2號 place order，仲未出貨

我張單係3號落

隻錶揀咗 Amazon exclusive 隻色，張單另外仲有隻 external HD，唔知關唔關未齊貨事
尋日扣咗錢，我估就出貨

扣咗錢好快

隻錶係咪有 D function 香港未用到
Alexia 唔對應香港地區咁話，要等 update?

我都唔知，條女用

Sorry, you are not eligible for this offer

呢個我一試用prime就做左啦wor
你係咪都做過啦 唔記得渣掛

呢排太多黑警周街行，發覺身邊人對軍綠色好敏感，甚至表現反感，好似我早幾日著件橄欖綠軍褸返工，發覺無論搭車、搭lift，於街上行，附近d人目光都唔多友善，所以著兩日就暫時冇再著，換其它便服出街..

10號bns 運
等到頸都長

個座當贈品 點會買個廢d嘅刨

說明書有講冇座點洗

想請教下
Fire tv stick 本身有冇包咩節目
見到話可以睇nba 同netflix

想問係要本身有訂閱
定還是係包埋？

Sorry 手快禁錯無不推文

我件M65軍褸都係呢隻綠色，睇怕呢個冬天都唔唔適宜著出街，以免被街上人誤會暴徒警畜又出黎呃OT！

我成日著都冇事喎

可能個人實在太唔似狗

nba我唔知 我唔睇
netflix就本身有俾錢先得
正路就唔係話有啲app係包既
你當fire tv就係一部電話
可以自己dl app
等電視可以睇到app既畫面咁解
除非你amazon係prime會員
咁就多免費戲電視劇睇

有無咁撚良心呀

係, 其實同android box 好似. download android apps. ios 就基本上得apple TV

點睇

我都係終於運輸中

Blacklist 了

好 唔該哂

有
我件貨12號到左香港
但等到14都未送
去問
佢覆email 話交左比WMG HONG KONG 去送
但電話又冇 tracking 又冇
等到今日先收貨

間野打上去都係找散客去送，無tracking number 都唔知點解iparcel會找佢地

用家建議：

Braun 9系 一定要有座！一定要有座！
Dyson v10 好好用，唔知幾時壞，壞左再講。
Dyaon v8 好好用，唔知幾時壞，壞左再講。
Temper neck 係一般貨，無乜特別好。
Under armour 係好東西。
Hasbro 點買都唔會錯。

買有香港都有的牌子中伏機會低好多。不要買用濕電的產品。

暫時係諗到咁多，諗到再講。

上年BF 買左 Braun 而家想補返個座都唔知點搵

好支持海外網購攬炒依個觀念，咁依個post 可以唔止BF 存在

下次分享唔該加密

例如洗頭水，沐浴露，lotion,牙膏，維他命，剃鬚刀，我都有在amazon 買。咁就可以打破大集團在香港的銷售，仲可以影響落廣告在tvb 的大集團，例如P&G.

Sorry 唔識點加密。 用quote?

利：連登第一日成員

[url]test[/url]

美森有冇運動衫個d?
想買d黑/白legging 底衫踢波用

咁易打破就唔係大集團

無人行出第一步，就永遠都破唔到

大家都係先鋒

#2938 第一日

從來沒我份

我有兩件21 , 未到

夜晚可以有online chat

Lm

今年第1次adidas uk買鞋
明明同一size 大過之前美國/香港其他牌子少少
唔知係咪個別例子

咁我夜晚再試下

佢通常會主動聯絡你架wor? 但或者sd個email先都好

就係搵唔到佢地email

uk 用uk size, 會大過us size, 我自己著us 11係end買鞋係買uk 10.5, 應該係咁

Btw uk ub 19 幾緊

買大一個碼都緊

Sor 按錯 推文

原來仲繼續緊，仲以為個賽後檢討Post已經最後

買左枝NEON/....

有啲等唔長時間可以幫襯HKTVmall 撐自己人

FYI
2018年12月7日，由安踏體育（佔57.95%）、方源資本（佔15.77%）、騰訊（佔5.63%）及加拿大瑜珈服飾品牌Lululemon創辦人Chip Wilson私人擁有的投資公司（佔20.65%）合組的財團以每股40歐羅現金代價，斥資約46億歐羅（約408億港元）收購芬蘭體育用品商Amer Sports Oyj。該公司旗下持有網球拍品牌Wilson、行山鞋品牌Salomon、滑雪設備品牌Atomic、戶外用品Arc'teryx，以及運動手錶三大品牌之一Suunto等。

why cancelled

屌！仆街喇！請問巴打，個枕頭應該附送一個類似漏斗入水配件，記唔記得係同枕頭一齊入落密封膠袋內？還是另外放於紙皮箱內？
我於公司就咁拆箱將個枕頭塞落背囊！冇留意箱內仲有冇野就掉左！返到屋企拆膠袋後睇說明書至發現唔見個漏斗，唔知係咪戇鳩鳩連紙皮箱掉左，而家入唔到水呀！

Us9 = uk 10 wo.....睇返size chart

Diu 打錯
係us 10 = uk 9

唔知你睇邊個size chart, 既然講緊adidas, 就睇返adidas 囉

正常鞋碼US係大UK半個碼

實際著上腳巴打你係咪差半碼啱啱好
我著差1個碼先啱啱好，半碼鞋頭凸少少出嚟

佢有機會係睇咗nike 果個，nike 係古撚惑惑咁大一個碼

我自己係end 到買過一對nmd,買過Jordan XI , 我跟返true size 買uk10.5, 係啱著無你講呢個問題， 不過可能ub 窄身啲

我都係跟size chart 買細us半碼嘅uk碼
但應該細1碼先fit

美森買多左支Philips Sonicare
List Price: $199.99
BF買:$99.95
原價賣番出去有冇人要?
不過係粉紅色

TG: hkgamazon

放fire tv 4k
25usd
total: hkd 222 (連 BNS 運費)

美森買多左支Philips Sonicare
List Price: $199.99
BF買:$99.95
原價賣番出去有冇人要?
不過係粉紅色

TG: hkgamazon

全新？

飛利浦啲電動牙刷頭真係好貴 見最平都要50蚊一個
巴打有無平啲嘅推介

之前買左依隻代用
有分別但係唔差

16 USD 8個

巴打你支牙刷咩色，我之前買落左d刷頭，平d 賣比你啱唔啱？

Pieceup 之前同佢講自取，上到去同我講寄咗
之後就以後都冇撚用過

佢個尺寸限制咁細，得幾件衫都話用唔到

而家$35 之前幾錢？

24.99

Sold?

想問下有無人試過係farfetch退貨？ 我禁左入去Returns 度佢叫我select a pick up date 但禁落日日都no pick up time 應該點做好？

美森Chrismas sales通常幾時開始

但checkout 佢唔ship去香港

牙馬喪無神神有好多野可以運香港
大家買野上去買

應該燒左了
插頭有無fuse

玩左咁多年 都咁多人買美/日電器直插
直插一定燒供電 Parts 先 唔好彩仲燒埋後面 Circuit

直接D講: 電壓都無概念要 Check 既人
其實無可能自己整到 亂咁拆好危險
有D零件有機會斷電仲有電

有無天水圍巴打
zippo電油揾咗幾間都無貨 得返黃色勁臭

有冇人試過用buyee?
我喺日本Y拍買完相機，之後15號喺日本ems出發到而家都未有新消息 有冇人有經驗？

係美森買左一個背囊 運費要成2xx

十磅？

幫人買咗一部，而家做嘜鳩又唔送香港

係 集運話我嚟個包裝大到成張麻雀枱咁
心諗一個袋收我2xx運費真係痴撚線

屌完 本身佢計我15磅 戇撚鳩
佢講到麻雀枱咁大 我真係吹佢唔漲

利申用Piece up 係咪出晒名閪

BnS on99 有咩淨係識卸落快遞到
唔見左件貨話要check下個倉 check左兩個星期話冇收過
如果冇收過check 個倉把撚咩
比埋delivery track record 佢又問有冇further proof簽收 哂氣

我官網買都係呢隻

隻 Fitbit Versa 2 玩咗幾日，但點 set 都收唔到 whatsapp 嘅 notification
都唔知點搞

我上次搞
手機 set 完，斷開藍牙再 connect 先搞掂

應該已經試晒網上揾到嘅所有方法，都係唔得，可能同小米個 OS 真係唔夾

仲用小米

已經同步咗去隻錶度？
小米

sync 到 data 的，係 push notification 唔得，已經停晒 battery saver, set 咗 fitbit autostart
始終都鬧個 service 行唔到

搞咩開日文 , 我記得係
Message 果度改 Whatsapp
通知果度我仲加埋其他 Apps

用中文介面 Google home 駁唔到 Spotify...
我知呀，有 set 到，但上面仲係紅咗話個 service 行唔到要 reboot 機

又有好價黑五錯過咗頭先光速落單

聽講包裝裡面有本書仔，好彩係直送，唔係運費又要比人鋸

近聖誕但呢度好靜

冇新優惠好難熱鬧

我唔係幾識睇
我見香港d三腳插會寫fused 係有？
部野個插頭冇寫 應該冇？

今次汲取教訓下次會睇清楚d
平時買開d野都係國際電壓真插就用得 冇諗咁多
而家唔知拎唔拎出去整好 唔知幾錢
如果整都幾舊水我買過部算

V8到左，用4PX

幾錢+幾錢運費?

美森買iphone可唔可以集運返黎? bns

整？？？可以點整😂😂😂😂😂

打開個刻有種會無限開盒既感覺

$49.99 要轉運

之前205

而家 Amazon 172 集運
狗衝啦

屌你 我啲captain貨仲未到

今日去見到好多巴絲拎貨

都係等送貨
唔想專登入觀塘

係咪都有e-sim? 冇鎖？同埋用到香港的電話網絡？

睇就寫住unlocked network唔多清楚 但上網都見到有人放美版 應該冇咩問題?

肥花上邊賣嗰啲好多要卡貼其實係咪unlocked係指美國的電訊商？

要卡貼應該係美國上台機 at&t 個d unlocked應該係全網通?

美森

好似冇咩減

Arc5

美森冇XMAS SALES?

ebay 既 refurbished 好似伏味濃...

Quote錯自己，自

334 美仔

dyson 8 from ebay 終於到，開心使用中

幾錢入手？$250 absolute?

5.6

係呀

經集運買水枕 twin pack 但收到 1 個，send 咗 email 問 Amazon

Amazon 即刻覆咗我話會 send replacement
想問下我仲要唔要諗辦法 return 嗰個單一個嘅枕頭呢？

你唔問客服走嚟問

咁等我問清楚先
想問個水枕有無跟漏斗？

Amazon 紙皮箱入面得個枕頭，無其他野了，唯有等 replacement 嚟到睇下入面有無
用火水泵好似安全過就咁倒水，去日本城睇下先

paypal㩒個交易 之後調解中心

係咪應該間唔中推下個post
之前就話好多人討論 驚上熱門/罷咗文宣位

冇野買好難推

岩岩買左ck一pack底褲，23.7usd free ship

依家好似長期免運費？
之前寫了到31號

見到你留言唔係狙擊命運在我手有啲唔慣

真係特別好著咩

屌你老母 推夠未呀 買埋棺材比你屋企人啦 特價呀

係呀 差唔多新年 免運費比你屋企人買棺材呀
推推推 死文盲

link

屌得過！

屌，賣哂

Fossil Gen 5 集運到咗

下 我見到仲有 仲平啲喎

巴打邊個網買

22XX 都可以接受，求link

mouse無啦啦連禁, 不推文

呢隻真係好濫....好多人用

自己整皮其實最好 唔係用咩都係一樣

ebay 聖誕買左舊野依家都未到 又冇得track
但個item 話locate 響香港 賣家就響以色列

打上去tap&go 問啦

聽日打去問

有冇巴打知道邊到有得寄野返美國
電器黎問咗b&s 唔送

香港郵政

99.9不嬲都單機價嚟。

有無立體醫用口罩抵？淨係識搵n95同文具

Publish jogger
Coated legacy - Navy

Size 30
買錯size
半價時買，蝕運費成本價放$400

全新有袋跟
只是拆過袋試上身

有意tg傾

//消委會測試20款無線直立式吸塵機，售價介乎1,398元至最貴6,998元，測試結果在今日（15 ）出版的新一期《選擇》月刊公布。Dyson V11 Absolute及V8 Animal整體評分最高，前者每部售價近6,000元；反之，售價1,599元的 小米中國製「米家」手持無線吸塵器（Mi Handheld Vacuum Cleaner）整體評分達3.5星（5星為星高），與售價貴超過一半的Dyson Cyclone V10 Fluffy的總評一致//

之前有師兄叫人唔好買V10，係有道理
好彩聽意見，部V8用得好滿意

V8 animal地氈拖頭都贏V10

其實地氈頭同fluffy head都差唔多. 不過我自己就淨係用fluffy head

有冇人有多嘅Arc5可以賣